{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019464",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "미니말레 뢰스터리&커피바"
    },
    "text": "大韓民国1位のスペシャルティブランドに向かっていくミニマレの3番目の支店である「レスタリー&コーヒーバー」を瑞草洞にオープンしました。 オーナーはコーヒーと旅行が好きで、ヨーロッパ、日本、アジアのいろんな国のコーヒー文化を紹介したいと思いました。 そして、より多くの国民に健康でおいしいスペシャルティコーヒーを提供したくて、最初の店舗を6年前に良才にオープンし、2番目の店舗である教大店を22年にオープンしました。 これに成功的な立地を享受しているミニマレは、より多くの人々にコーヒーを知らせるために「レスタリー&コーヒーバー」を3番目にオープンしました。 今回のイタリアスタイルのカフェには、ミニマレのコーヒー豆を直接ローストするエスプレッソバーメニューがあります。 イタリア中部地方を代表する様々なエスプレッソバーメニューをお楽しみください。 基本的なエスプレッソからシグネチャーエスプレッソまで魅力的なメニューをご用意しております。 また、エスプレッソに合う新しいコラボベーカリー（フィナンシェ）もお楽しみに！ 代表メニューのヘルシンキラテと様々なコーヒー&ドリンクも常に用意されているので、皆様のご来店をお待ちしております。 では、レスタリー&コーヒーバーでイタリア旅行に出かけてみてください。 帰りは教大駅の9番出口のハリスコーヒーを右折する路地に位置しています。 (南京中華料理店の隣)様々なおいしいメニューをご用意しておりますので、皆様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "レスタリー&コーヒーバーはどこにオープンしましたか？",
            "answer": "レスタリー&コーヒーバーは瑞草洞にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどんな人ですか？",
            "answer": "オーナーはコーヒーと旅行が好きな方です。"
        },
        {
            "question": "ミニマレの店舗は何店舗ありますか？",
            "answer": "ミニマレには3つの店舗があります。"
        },
        {
            "question": "ミニマレの最初の店舗はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ミニマレの最初の店舗は6年前に良才にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ミニマレの2番目の店舗はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ミニマレの2番目の店舗は22年に教大にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ミニマレはなぜ「レスタリー&コーヒーバー」をオープンしましたか？",
            "answer": "ミニマレはより多くの人々にコーヒーを知らせるために「レスタリー&コーヒーバー」をオープンしました。"
        },
        {
            "question": "「レスタリー&コーヒーバー」ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "「レスタリー&コーヒーバー」ではイタリアスタイルのカフェメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソバーメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "エスプレッソバーメニューにはヘルシンキラテやシグネチャーエスプレッソなどがあります。"
        },
        {
            "question": "「レスタリー&コーヒーバー」の場所はどこですか？",
            "answer": "「レスタリー&コーヒーバー」は教大駅の9番出口のハリスコーヒーを右折する路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなおいしいメニューがありますか？",
            "answer": "「レスタリー&コーヒーバー」では様々なおいしいメニューが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 413
    }
}